是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有啲掛住你杯閪水

綠色嗰杯

想食

星期一

很好吃

2個人？

毒撚冇朋友

係唔係黃店？

一個人食咁多

羊仔放假有咩做呀

廢PO 拉

冇 食完野上返床

訓到頭痛好辛苦😭